正式宣布 只有警察先係香港人

其他人都唔係香港人，理撚得你消防救火定醫護救人
總之你地全部都賤過狗 只有香港警察先係真香港人

不服來辯

佢哋唔係在港大陸人咩